Na het hanteren van en alles bewonderend, legde ik de lippen ver terug en uit elkaar, en daar bleven ze OPEN Niets is charmanter dan het interieur van dat meest betoverende kut, van een prachtige zalmroze kleur, er was niets uit van orde.
